(升學求救)有冇以前唔過3既巴絲可以分享下食到N手飯經歷？

小女CGPA唔過3，2.9X一個Offer都冇揸手，心灰意冷怕冇書讀。
可唔可以講下你地嘅經歷同心得，我怕等唔倒落去

有無報edu

報咗edu 中教、TSCL，中教first round in咗
另外有報樹仁，但unsuccessful

Hkcc?

想要個學位咪有錢咪漁翁撒網左先，咩U都揀左裡面最有興趣個科（非神科），到最後乜都無，報Topup course

SCS

都啱，報咗恒大等緊面試通知
但屋企經濟能力實在有限，如果中到一間TOPUP或其他就有點負擔唔倒

Edu有幾科都收得比較低，但要睇下你有無報到

報CU老人學果d / poly social design 唔過3都收

咪浪費錢同時間啦

唔過3想升U
咁努力果啲人算咩

你配入U

唔過3就認命啦

無理由架喎，樹大都唔收

認命啦
早d番工算

巴打係邊間offer?

我反而覺得你先唔配講依啲說話
唔過3我想嗎？sem1衰咗之後不停努力追上，其他sem都過3咪又係唔夠班學霸爭

經個腦諗下先啦

收到恒大interview 了
各位鍾意落井下石嘅都可以唔洗浪費你地寶貴嘅時間回覆

樹大應該係睇重面試，可能我衰咗依樣

冇效嘅努力=浪費時間，咁多人做到，你做唔到又賴人？我以前中同asso上ugc，一個星期七日都摺拉把，家境都係唔好。如果你家境唔好直接打工啦，冇必要讀。

in 個時2.6
4間有得in,3間有offer 有1個interview無去
最後2.8

你覺得我賴人？係個巴打講到唔配入U我先至火，我班上大把人都有學霸Carry 我自己落手落腳去做好任何Present Gp project都只係能力有限，我怨緊自己啊我冇賴任何一人。冇效嘅努力的確係浪費時間但係咁樣代表未到絕望我都唔想放手，我目前只係想上黎求個心得，點知係一班人落井下石，唉。

3間Offer?介唔介意講下咩科？

我反而想問嘅係，努力冇任何回報依種心情你地又明唔明？
一味淨係識得係人地個post落井下石，推人地去火坑
出少句聲冇人話你地啞

文科呀 cu bu 中國恒大

CU BU好勁

唉 而家non j係九唔搭八架啦。收到 你讀得掂先算

收到已經好好，讀又係另一方面

其實呢
努力完係未必有回報
唔努力就一定冇回報
睇開啲會開心好多又唔係唔知nonju冇固定玩法

retake dse lor asso噉難

巴打依個答覆好正面
但前一排真係乜都冇嘅時候諗過去死

係咁現實架啦
GPA低 interview又廢
想點? Top up囉

一樣收唔到自己想要offer已經睇開哂
利申：同你一樣文科

巴打，共勉之
我宜加有恒大面試點都要準備好先得，否則真係完了
雖然聽過老師話唔過3都入到教大中教但

如果有人同你講佢唔過三都入返ugc，我怕咁會比太大希望你。講真依家你既情況的確係冇乜希望，可以做既亦只有等，就算話有人唔過三入ugc你入唔到又同你有乜關係呢，到時你可能仲更加失望，倒不如你打定輸數最後如果有offer咪更加驚喜

-.- hkcc space班手足派分玩到通脹la，你老師停留乜年代。之後十幾分入u嗰批食曬屎

唔知啊，好似只係前兩年嘅事

佢地個個3.5up

UGC?有冇可能啊，conditional offer你都meet唔到喇

係咪N手飯

講緊cu bu喎，就算n手飯出direct offer都要有3.0掛咁佢整個3.0 3.1 3.2既conditional offer出嚟做乜，如果meet唔meet到都得既話

fd 2.1入OU

不過fine art VA嗰啲就另計

就係

求下你，千萬唔好出嚟教書

識人3.5x in得廢都冇offer

巴打指恒大還是教大？

教

懶人廢人真係特別多藉口

過三爆四邊個唔想?
啲垃圾成撚人覺得自己努力過人地
實際上連三都無付出咗幾多你自己心照啦

讀HD/ASSO唔過三係咪算係弱智

能力有限咪入唔到囉 你咁火做乜

中教唔係都算係edu幾出名嘅一科咩 都幾多人爭

屌
上面講事實就話人落井下石
真係扺你依啲廢柴入唔到U
幾時都話入唔入到U真係拎黎分上下等人嘅指標黎

呢科勁派offer
幾乎in 10個派7個

幫你問左
自己睇

有冇人gpa唔過3最後有offer

笑到我仆街

Push

徐蛇撚狗

我覺得笑樓主既人可能好多都唔係讀文科唔太知道內情。首先我唔會話文科難讀過理科，但確實文科好要求學生主動去讀書，而唔係齋聽書背書，我相信樓主可能係努力既人但可能真係唔夠主動去學野同埋唔太識點去寫文同搵料，所以真係可能好似上面巴打話齋係用錯方法，就算升得翻上u樓主都一定要多啲向prof請教點寫文同問佢拎書單跟住睇

另外讀文科既asso 揀啱course同tutor真係好重要，可能樓主亦都唔在意呢啲就容易爛gpa
利申已上岸文科仔

你收皮啦傻閪 如果讀asso努力完都唔過3
你去驗腦好過啦 能大都唔會收你

無條件能力咪讀top up囉
係你自己推自己去火坑啊仲賴人

見到啲唔肯認清現實嘅人就把火
Asso過3根本好正常 講到自己有幾努力咁
連3都過唔到
唔講以為你讀牛劍

冇讀過Asso真係唔清楚 有冇巴打絲打可以同我講asso平均幾多成人過3

Asso過3好基本 估計起碼7成人左右
只係爆高gpa難（3.7 or above) 1成左右
所以多數有正常offer都係3.4，3.5以上

明了

搵野做好過啦
入到你咪又係讀埋d乞食科

睇樓主呢種態度，完全理解點解會冇u入

唔覺文科爆4就難姐 過3真係唔難 身邊識好多懶鬼hea住讀都有3頭 如果asso都唔過3 入到u grad唔grad到都成問題
btw可能唔同asso嘅關係啦 都係個句hkcc更稱心

識人由飯dip升上asso都拎到3.6
真係唔知樓豬有幾努力

痕大interview都咁開心，笑撚死，出到黎咪又係乞食

咁搵幾多錢又唔係衡量大學價值唯一標準
不過收到含大interview都咁開心就...

絲打唔係唔幫你，但覺得你都有少少問題
你sem1衰左，之後發憤讀書、望過3，其實係你應份既，而唔係你上進左既表現
你話人地有學霸carry，咁點解你之後又唔揀番d好既gpmt？雖然可能都小圈子左，但總有人會轉組，點解人地學霸選擇carry比你能力低既人，而唔carry你？
最後學霸其實唔易做，人地都付出左好多努力。你可能都覺得你付出好多，但成績證明你既努力依然唔夠。
小組功課你可以話組員拉低你，咁個人功課同考試呢？點解另外個兩方面你唔更加做好？人地摺拉把 組溫書gp既時候，你又去左邊？

唔好賴文唔文科 正正常常讀點會唔過3

結論：樓豬智商異於常人，再配備豬閪一樣的腦袋和思維，唔入含大就真係晒料

物競天擇 適者生存
呢個世界總要有人包尾
你條命生得差，努力都只會令你冇咁辛苦，但唔代表你會成功。

Bsex

我都明sem1衰左種感覺
Sem1 本身差D唔過3
（自己on 9唔讀書

之後3個sem日日摺拉巴
星期六日都番去

甚至試過係拉巴過夜溫書

又好彩識到班戰友齊齊溫書
（有個仲連續3個sem 爆4）

最後好好彩乞到個二手飯offer
（而家八大讀 GPA 3.7以上

其實收唔到offer真係自己實力問題

不過依家屌你都冇用

俾建議你 有3條路

1. 社大

2. 出去報學科相關工作 有經驗會著數D
出年再報過

3 砍掉重練 i will be another person
（有fd做過 結果今年有offer

4 考個ielts 9.0 包你即刻有offer

大専都2.8
認真，其實樓主你真係好努力過嘅話，你要考慮嘅係你適唔適合讀書。讀上去係求張沙翻工唧，你真係可以考慮下top up或者恆大。
你強求冇用，因為大專努力咗都2.8實在太勉強。

識人讀多次asso由no offer去到入hku

現實話咗比佢聽係唔適合
要諗嘅係應唔應該

唔係潑冷水 讀唔到咪做野囉

再唔係咪top up 囉

利申 top up 廢物比人笑 FG高人工過大把ugc朋友

為了offer 不計代價

我做警察都係

仲以為自己留言
唔同嘅係冇你摺lib摺得咁癲

鬼叫自己on 9 sem1 唔讀書

不過如果唔係sem 1 on9 又唔會醒覺要去摺拉巴令到入U

所以種感覺好矛盾

我明呢種感覺
好似冥冥中自有定數咁整定

我就唔係政府野

不過agree 其實好多路嘅做人

我讀書果時都覺得成績唔好個世界就完

但其實做野又另一回事啦

屌，乜撚嘢笑死

講明先唔係落井下石

點解你係咁講學霸前學霸後你肯定嗰啲真係學霸？係八大你口中嘅學霸都只會係一堆好平庸嘅人

如果你真係想繼續讀上去嘅話今日你嘅思想依然係覺得嗰啲人係學霸所以允許佢哋勁過你，咁你之後仲點係大學生存？

唔該唔好再瀨啦好好檢討自己問題好過而唔係一味瀨外在因素

啱啱先追咗一陣你嗰po之後就睇呢個睇完假膠宜家睇真膠

痴線努力冇回報好閒咩 講一兩句真說話就鬧人落井下石
抵你一世入唔到ugc 哂十幾萬讀個含大濕9 degree

呢啲iq同eq嘅人出嚟教書簡直係下一代的不幸

我真心
唔係玩膠

根本樓主思路係出咗好大問題呢個比較重要啲喎

努力咗好似大晒咁